有冇人上唔到Youtube?

如題

冇

感謝善心打破1回覆

上唔到

web版wts就用唔到
youtube好正常

又上唔到，搞緊乜鳩？

無

無事

網頁版上唔到

又唔係上唔到嘅
不過要F5幾次先得

得閒就會連唔到 f5轉頭就ok
但呢幾日有d頻密

same here
究竟點解會咁

唔清楚 但跟上面dns設了8.8.8.8 到而家都無問題
可以改8.8.4.4 / 8.8.8.8